各大建制page 有好戲睇，藍絲開始大舉屌林鄭，屌得狼過我地!

假藍快D混入去屌埋一份
會得到好多like